玫瑰崗菲籍男生涉筆𠝹同學臉 脫傷人罪

就讀跑馬地玫瑰崗學校的菲律賓籍中二男生，涉嫌以筆𠝹傷同校的中三男生左臉，致使事主臉上留下兩道疤痕。該名17歲菲籍男生否認一項傷人罪，今(12日)在東區法院被裁定無罪釋放。
裁判官認為案中所有在事發現場的證人，包括被告、事主及分別作辯方及控方證人的二名同學，均沒完全說出事件真相，各人的證供無法有一致的結論，因此法庭無法從各證人的證供中得悉真正的事發經過，在疑點利益歸於被告下，無法證明被告是有意圖還是意外弄傷事主，最終裁定被告無罪。
辯方提出訟費申請，控方反對。裁判官認為被告承認曾與事主打架，有自招嫌疑，他自己亦非誠實可靠證人，最後不批訟費。
控罪指，17歲的被告於今年4月11日，在玫瑰崗學校的男更衣室內非法及惡意傷害男事主。

符合法治精神

Mk仔恰人恰到咁
報應黎

正精啦
法治不嬲都係玩鳩普通人
講到尾人類都係要回歸最原始既暴力
先最實際

法官肯撚定認為自殘啦

真，大家都做過中學生

100%係個mk仔抵死

點解呢間野咁多南亞人

睇到條友個樣就知係仆街mk

即係搵多幾個證人
自己個證人講嘅嘢有啲出入

就可以無罪釋放

條友唔識玩
話自己支持香港警察
𠝹人條友肯定告到坐終生

不過有良心既應該講唔出口

屌根本成件事就係爛仔打交垃圾band3學校成日都發生㗎啦，玫記哩十年黎都發生過無數次啦

我記得呢單wor，好似好耐之前

成件事係點先
賓仔都唔方好人

界到人地塊面好似joker 都可以脱罪

而家個問題咪就係控方證供不一致,
冇辦法話到俾法庭聽"成件事係點", 以致無法判被告控罪囉

有冇意圖都係叫有傷到人呱你老味